係時候辭職

新工問你幾時返到工, 會唔會答一個月多1,2星期o既日子?